熱烈慶祝ARKK跌到$140區

豬撚死

燈燈燈燈燈

ark己死

燈死

臭雞

唔洗理 聽日就150返

仆街喇

一野就過左140$ 唔岩用了

開定120

好快跌穿130 開過個post啦

136

開定跌到100啦

入唔入貨

想入 135

承你貴言